除左拆入閘機, 仲有好多野可以做

可以入去港鐵商店, 打爛哂d野, 以後冇人敢租港鐵舖位(唔好傷人)

撕/打爛廣告板

仲有d咩??? 集思廣益!!

咪撚on9

不推文回覆

你就on9 屌你老母

直接唔幫襯咪得

On9

人神共憤 黑驚入港鐵捉人時推到個女仔跌倒 頭撼牆

你可以拆爛港鐵所有屬於佢既設施

但搞前線員工同商鋪，對黨鐵係零影響

扑埋堆撐政府既鋪

黨鐵幫凶，抵制黨鐵商場銷費

唔認同

唔關舖頭事唔好搞 香港示威到而家都咁令外國人刮目相看
就係幾百萬人出嚟 都冇搞過啲唔關事嘅人同玻璃
一間舖頭玻璃都冇破壞過
目標好明確 就係政府同警察或者助紂為虐嘅人
外國大把人一早就趁火打劫

咪咁做

唔好搞員工同商鋪，手足撤離，啲ok/7仔都開住架。

正式宣布黨鐵向全香港人宣戰

唔好搞唔關事嘅舖頭

不推文回覆

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

零影響? 搞黑警屋企人對黑警零影響

扑爛每個站嘅控制中心

Agree